核爆唔割，咁勸交且同阻止私了割唔割？

感覺阻人私了仲嚴重過核爆

呢樣係一定要割

阻止既人係對方派出既鬼。
佢地一唱一和 合演一場大戲

阻膠唔割 但照打

唔割，因為左膠從來都唔係同路人，連比我地割都冇資格

嗰啲以後叫阻膠
拉開佢 佢哋只會害死手足

老老實實
真係咁和理非 咁驚打死人嘅仲會企咁前咩
仲話勸交喎
幫手開遮仲好過啦